難得有突破 不如唔好返轉頭

咁難得將抗爭變成每日日頭開花
不如就每日由朝早6點至下午6點
唔好去返前排慢慢係到磨既節奏

入夜就散
由得班狗慢慢來拆
日頭就係打既好時機
有supply 有hiding spot 有公司掩護
做得好又達至三罷令再多手足支援

路障係為阻路
入左夜根本就無影響

支持日頭抗爭
由朝打到晚

11.14 曙光行動 繼續三罷

推

太子手足返屋企啦

甴近平

我好想知手足們諗咩
無意帶風向 只係想討論

無可能日日做, 根本損耗極大
另外, 而家在平日搞到D人返唔到工, 肯定多左一班人厭惡示威者。而本來的藍絲肯定怒火更大, 所以會見到多左人自發幫警察清路障, 同埋街上多左人鬧手足。抗爭者面對的壓力愈來愈大, 藍絲大約有二百萬人, 加上新增至少一百萬人因不能正常工作開始對運動感到厭惡, 所以抗爭者要面對三百幾萬人的反對, 黎緊會愈來愈艱難

週末阻到人去玩咪仲衰？

朝早狂攻 夜晚訓教

讚成 反正林鄭都就搞宵禁

g持

【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

佢地日日都頂到天光

但都好似好難返轉頭?
哩幾日搞到咁激烈 遍地開花燒拆左咁多野 幫助三罷
然後要突然全體收手 社會變返正常 然後又靠經濟戰比壓力?
如果停左 要點決定下一次三罷係幾時 又或者停止每日開花之後 我地要點做?

阻人玩, D人無太大感覺, 阻人返工, 同你死過都得

專心中大, 除了圍魏救趙, 無須遍地開花

如果得返中大 好難守得住
而且佢唔攻既話 好多人就會覺得係中大入面白等 消磨戰意

真係唔明呢個心態

每朝都要做

Push

推 夜晚回血

打工仔早收/ 返唔到更加可以join

啱 朝早好過夜晚 至少可以拖到一班freerider落水 唔俾佢地淨係夜晚睇直播俾嬲嬲

支持係office hour玩
最緊要日日有得玩

星期一黎明行動之後成個勢真係返哂黎

Agger!

日頭真係多好多人support

pish

朝早係春袋
經濟攬炒

有人堵路 -> 可以遲返 -> 可以幫手堵路 -> loop

入左夜個人攰會易出錯

前線考慮下

支持日頭抗爭

參考中環
次次都係lunch 先開
但要夜晚先清到

入夜返屋企

如果亂 又可以早放 又多啲人落來 就仲亂

分乜春日夜 支持24小時輪班抗爭

之前閒日夜晚先開花係因為近屋企可以散
但諗下依家係開埋近office
可以俾啲唔罷工既手足都做啲野

直徑約27mm. 再油黑佢！實測超級有效 車門上面顯示燈唔會著

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

唔好阻我番工 你班曱甴

呢個同意既
只係有時見夜更同事好似唔係好夠人手姐

唔知work 唔 work
但依家三罷做左兩罷(或者1.5罷)
繼續日頭抗爭係咪可以搞埋果1.5?

入夜好易loose focus

朝早出黎起rb真係好阻人反工架
真係個個都手停口停架
真係 唔 好 咁做啊

早上塞鐵係must, 夜晚開花就要拆磚堵路

成間公司嘅人都好開心日日塞路唔洗準備返工
真係塞左又可以去附近公司報到就等收工
我打工仔糧就照出
但老闆就多左開支少左人手
到時俾壓力示威者定係柒婆
難得有真正抗爭氣氛就唔好整熄佢
到底點做先好
自己諗下

阻人返工仲衰過殺人全家wor

支持

出其不意 流水抗爭好過日日同一時間畀差佬準備部署拉人喎 唔好叫啲人出去送死先得 日日拉百幾二百人

個時間係講出來既姐
我意思係我地要做返主動
日頭佔路就係達至三罷 狗亂用TG清一定俾人屌到仆街
入夜睇情況先決定開唔開同邊到開

推
夜晚打到凌晨 全世界瞓哂 根本冇咩影響力
朝早打到夜晚 就真係做到經濟攬炒

實有人試過攰得濟訓左
到第日一起身就知早一晚出左大事
有時真係連support 都 support 唔到

正確 試下用港豬思維諗野
瞓醒返工只係見到堆已清嘅Rb
基本上連警察射催淚彈都未必見到

抗爭上班化 weekdays抗爭模式正式啟動

唔止港豬 手足都要休息架

另類方法屠畜

拿
呢啲咪夜晚做囉

三軍未動糧草先行
對家無限 你有限
同埋黃店都會頂唔順
因為佢地都要閂門保平安

畫面已經深入民心
冇必要再同警狗打陣地

日頭鏡頭清, popo冇得偷開槍

入夜就散

同意流水式行動

姐係你驚日頭會TK 黃店?

而家見到就係周圍都有戰線,人手又不足物資又不足,但係民怨已經開始越嚟越大,示威者嘅行徑亦都超出咗佢哋口中嘅底線,場運動發展到而家我真係睇唔到再有乜嘢出路,可能我講嘅嘢你覺得我係散 播負面情緒又話我三毛,我尊重前線各位手足,有熱血有熱誠,視死如歸嘅決心,但現實係你越係咁樣做,成功個機會越來越渺茫, 一味用武力升級係解決唔到辦法, 妄想症父會跪低應承你哋所有訴求係一個白痴嘅想法,係時候要搵人去 同當權傾,趁而家有形勢去商討一個有利嘅停戰條件,否則武力越嚟越 升級,我見到嘅就係大量手足被捕, 受傷,死亡,之後運動漸漸結束,迎接嘅唔係煲底相見,係會喺監房相擁,你哋可以細心留意事態發展,三個月後再睇返我今日講嘅嘢, 我純粹理性分析,你可以唔啱聽,繼續圍爐取暖自high,如果再唔改善或者再諗對策,後果就會係我所講嘅,要講嘅係咁多,要 拉就拉,要 block就block

最後一句,天佑香港人,天佑香港, 香港人加油

畜就係怕唔會散既陣地戰
下下鳩散就真係易捉好多

十分認同!!! 呢個時候更需要理性

我明白你所講既野
但同時要明白手足最緊唔係民怨過大
而係驚咩都唔做就會好似2014 咁無啦啦無左
阻到人 燒錯鋪 都可以以文宣catch up
但如果圑火無左就會無左
我既提議只係想將抗爭既時間地方改去經濟到
進一步逼政府讓

我明白手足係想keep住團火一路打落去,但你要清楚你對緊嘅係一個極權政府,一個13億人嘅軍政府,你認為你哋有機會贏係一個白痴天真嘅想法,我承認革命從來係流血,但係要死好多人,死到嘅人數可能係好多,而且唔係一兩年可以做到,冇軍火淨係 鳩叫口號掉幾個雞尾酒你哋認為真係可以成功？我從來由頭到尾只覺得喺經濟上係可以途中共抗衡,武力絕對冇出路,而家已經十一月中,12月開始好多被捕上法庭嘅已經要審,之後你會陸陸續續見到好多手足進入監獄一段長時間,成本一路都要畀, 只係而家用緊個credit.,所以你未覺得要找數, 到找數嗰日你就知成本同利息好高

由頭到尾 前線勇武就係到賭緊
究竟自己會俾人拉俾人打死先定係香港人會覺悟先
如果全港肯無限期三罷
跟本唔洗堵路塞鐡
鬼唔知一邊有槍我地得把遮唔夠打咩
鬼唔知咁樣好傷咩
但如果你係屋企睇完呢啲畵面仲係覺得
嘩好慘啊 不過訓喇 聽朝返工
咁你邊有資格叫勇武收手

可以繼續試,

朝九晚五嘅抗爭

夜晚只係影響飲食零售
日頭係影響大部份公司
你話邊個嚴重D?
唔好阻人番工

其實無遊行集會八成和理非唔知做乜好。。。

贊成但手足啊好太夜番歸 唔好打陣地戰

支持日出而作日入而息
日頭抗爭係會影響到日常
夜晚啲人都訓左阻唔到人
只係手足危險

係 日日冇生意 黃店都會死
要留啲日子和理非去爆買幫佢地回血
交通塞曬 回血係做唔到

入夜對經濟冇影響就唔好搞

同一招唔可以用咁多次，今日已經唔太work , 唔好次次見成功就照copy

今日唔work 同意
諗緊點拆

出黎鬧個班不嬲都唔幫我地,有咩所謂?

Agger
每次有突破就有班散水撚出黎

唯一唔想步向佔中

繼續黎明行動/罷佢老母/塞佢老母

陳雲：流水鬥爭，準確裝修。裝修是民眾的經濟制裁，與特朗普的貿易制裁，異曲同工。特朗普對中共的經濟制裁，由貴價貨、高技術貨開始徵稅，令美國訂單減少，美元外匯收入減少，工廠搬出中國，工人失業，貢獻及中共國庫的稅款減少，維穩費用不足。低級消費品呢，衣褲鞋帽呢，徵稅一拖再拖，因為怕打擊美國中低下層生活囉。
裝修呢，目前是不準確的，故此有時hit中，有時連累大眾。例如隧道是有政府的，有私人的，為什麼要堵塞政府的廉價隧道？公共交通是政府大部分持股的，也是公眾使用的？為什麼要破壞廉價公共交通？
堵塞勞苦大眾搭隧巴過海的紅磡隧道，是因為就手，靠近理工大學？我屌你老母啦。收到天價的赤色隧道你睇唔撚到噶？塞撚咗紅隧，赤隧收入仲有增長添啊。連登無教你去睇囉。你班蠢西，學人讀大學喔？
堵塞中低下層居住佔多數的大埔上水粉嶺沙頭角出九龍謀生的吐露港公路？就因為靠近中文大學，方便就手？我屌你老母臭西囉。中大學生與民為敵啊。屌你老母臭西。我費撚事認係你校友呀，陀撚衰我呀。
港大學生靠近半山區，浸會和公大學生靠近何文田、九龍塘，卻無學生去堵塞？欺善怕惡，嫌貧愛富囉，金主、贊助人住在嗰度囉。這些準確對準財閥富豪的打擊，你班撚樣不去做，去做打擊中低下層的事情？因為連登班人唔會叫你咁做囉。五億元掟出來，保有錢佬自己平安囉。
準確的裝修，可以令紅色政權的公司走人，消費者卻步，供應資金給藍絲帶打人示威的來源枯竭，而不大影響勞苦大眾的生計與生活便利。
特朗普都是用這招對付中共，打撚到中國攤攤腰。
唯有裝修多壯志，敢教日月換新天。
點解要勞動民眾去裝修？因為香港人奶共囉，明知赤色資本、紅色店反香港青年都去幫襯，連累年輕人冒險去裝修。哈！最撚抵屌的，原來是賤撚格的幫襯紅色資本香港人。
（忍了幾個月，今日終於要爆發。屌撚柒班中大學生欺負窮人堵塞吐露港公路，卻不堵塞九龍塘、半山區。因為掠水泛民無用日程表教囉。
工人搭車，大埔出九龍小巴，六十元一個人啊，Uber收七百元。你班撚樣在校園玩台式浪漫，踩單車來往？）
（年紀大，火氣收了。我好少咁樣教訓人，請珍惜，廣傳。）